啱啱係茶記，餐牌上見到乾免治雞肉飯

啱啱係茶記，餐牌上見到乾免治雞肉飯
出到黎佢係雞粒
可唔可以告商品說明條例

認真討論

Gogogo